Russia-travel  одностраничный адаптивный сайт  «Путешествия по России» (https://alexandrapechueva.bitbucket.io/Russia-travel/)

jstck - desktop-версия сайта для сервиса аналитики для продавцов на маркетплейсах (https://alexandrapechueva.bitbucket.io/jstck/)

calc - адаптивная страница с пошаговой формой (wizard) (https://alexandrapechueva.bitbucket.io/calc/)